# Parte il primo torneo di Fantasy Brawl!

Prendi parte al primo torneo di Block League, dimostra di che pasta sei fattə e vinci fino a €50! Per più info e per iscriverti, trovi tutto sul nostro spazio Matrix ```#arcadeemulationserver:matrix.org```
